{"question": "2021年晋西车轴股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '晋西车轴股份有限公司' and 年份 in ('2021年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票代码,公司名称,法定代表人,股票简称,合同资产\n\n    【问题】2021年公司名称为晋西车轴股份有限公司的公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "晋西车轴股份有限公司2020年的法定代表人是张朝宏，2021年的法定代表人是杨万林，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "北京合康新能科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '北京合康新能科技股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票代码,公司名称,股票简称,年份,合同资产\n\n    【问题】公司名称为北京合康新能科技股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "北京合康新能科技股份有限公司2019年的法定代表人是叶进吾，2020年的法定代表人是伏拥军，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2019-2021年山东钢铁股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '山东钢铁股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,合同资产,股票简称,股票代码,法定代表人,年份\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为山东钢铁股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "山东钢铁股份有限公司2019年的法定代表人是王向东，2020年的法定代表人是王向东，2021年的法定代表人是王向东，所以答案是相同"}
{"question": "2021年上港集团的法定代表人与前两年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '上港集团' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,股票代码,公司名称,法定代表人,年份,合同资产\n\n    【问题】2021年股票简称为上港集团的公司的法定代表人与前两年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "上港集团2019年的法定代表人是顾金山，2020年的法定代表人是顾金山，2021年的法定代表人是顾金山，所以答案是相同"}
{"question": "2021年龙建股份的法定代表人与前两年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '龙建股份' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,年份,合同资产,股票简称,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】2021年股票简称为龙建股份的公司的法定代表人与前两年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "龙建股份2019年的法定代表人是田玉龙，2020年的法定代表人是田玉龙，2021年的法定代表人是田玉龙，所以答案是相同"}
{"question": "从2019年到2021年，瀚蓝环境股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '瀚蓝环境股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,股票代码,年份,合同资产,股票简称\n\n    【问题】从2019年到2021年，公司名称为瀚蓝环境股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "瀚蓝环境股份有限公司2019年的法定代表人是金铎，2020年的法定代表人是金铎，2021年的法定代表人是金铎，所以答案是相同"}
{"question": "2020年宁波均胜电子股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '宁波均胜电子股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,合同资产,法定代表人,公司名称,股票代码,年份\n\n    【问题】2020年公司名称为宁波均胜电子股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "宁波均胜电子股份有限公司2019年的法定代表人是王剑峰，2020年的法定代表人是王剑峰，所以答案是相同"}
{"question": "从2019年到2020年，华润双鹤药业股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '华润双鹤药业股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,公司名称,法定代表人,股票代码,股票简称,合同资产\n\n    【问题】从2019年到2020年，公司名称为华润双鹤药业股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "华润双鹤药业股份有限公司2019年的法定代表人是冯毅，2020年的法定代表人是于顺廷，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年凤竹纺织的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '凤竹纺织' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,公司名称,年份,股票简称,股票代码\n\n    【问题】2020年股票简称为凤竹纺织的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "凤竹纺织2019年的法定代表人是陈澄清，2020年的法定代表人是陈强，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "从2020年到2021年，东浩兰生会展集团股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '东浩兰生会展集团股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,合同资产,股票代码,法定代表人,年份,股票简称\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为东浩兰生会展集团股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "东浩兰生会展集团股份有限公司2020年的法定代表人是曹炜，2021年的法定代表人是陈辉峰，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年光明乳业股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '光明乳业股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,年份,公司名称,法定代表人,股票代码,合同资产\n\n    【问题】2021年公司名称为光明乳业股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "光明乳业股份有限公司2019年的法定代表人是濮韶华，2021年的法定代表人是黄黎明，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "金山股份2019-2021年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '金山股份' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,合同资产,年份,股票代码,股票简称,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为金山股份的公司2019-2021年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "金山股份2019年的法定代表人是李延群，2020年的法定代表人是李延群，2021年的法定代表人是李延群，所以答案是相同"}
{"question": "明阳智能2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '明阳智能' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,公司名称,法定代表人,年份,股票简称\n\n    【问题】股票简称为明阳智能的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "明阳智能2019年的法定代表人是张传卫，2020年的法定代表人是张传卫，所以答案是相同"}
{"question": "北京辰安科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '北京辰安科技股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,股票代码,公司名称,股票简称,年份,法定代表人\n\n    【问题】公司名称为北京辰安科技股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "北京辰安科技股份有限公司2019年的法定代表人是王忠，2020年的法定代表人是袁宏永，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年梅花生物科技集团股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '梅花生物科技集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票简称,股票代码,合同资产,公司名称,年份\n\n    【问题】2020年公司名称为梅花生物科技集团股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "梅花生物科技集团股份有限公司2019年的法定代表人是王爱军，2020年的法定代表人是王爱军，所以答案是相同"}
{"question": "中航工业产融控股股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中航工业产融控股股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,合同资产,法定代表人,股票简称,股票代码,年份\n\n    【问题】公司名称为中航工业产融控股股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "中航工业产融控股股份有限公司2019年的法定代表人是录大恩，2020年的法定代表人是姚江涛，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "从2020年到2021年，北京市博汇科技股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '北京市博汇科技股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,公司名称,股票代码,年份,股票简称,法定代表人\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为北京市博汇科技股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "北京市博汇科技股份有限公司2020年的法定代表人是郭忠武，2021年的法定代表人是郭忠武，所以答案是相同"}
{"question": "2020年云南煤业能源股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '云南煤业能源股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,法定代表人,合同资产,公司名称,股票代码,股票简称\n\n    【问题】2020年公司名称为云南煤业能源股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "云南煤业能源股份有限公司2019年的法定代表人是彭伟，2020年的法定代表人是李树雄，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年津药药业的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '津药药业' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,股票简称,公司名称,年份,法定代表人\n\n    【问题】2021年股票简称为津药药业的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "津药药业2020年的法定代表人是，2021年的法定代表人是刘欣，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年达仁堂的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '达仁堂' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,法定代表人,合同资产,公司名称,年份,股票代码\n\n    【问题】2021年股票简称为达仁堂的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "达仁堂2020年的法定代表人是李立群，2021年的法定代表人是张铭芮，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2019-2021年北京同仁堂股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '北京同仁堂股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,股票代码,公司名称,股票简称,年份\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为北京同仁堂股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "北京同仁堂股份有限公司2019年的法定代表人是高振坤，2020年的法定代表人是邸淑兵（代），2021年的法定代表人是邸淑兵，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "对比2019年，2021年，东方财富信息股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '东方财富信息股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,年份,公司名称,法定代表人,合同资产\n\n    【问题】对比2019年，2021年，公司名称为东方财富信息股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "东方财富信息股份有限公司2019年的法定代表人是其实，2021年的法定代表人是其实，所以答案是相同"}
{"question": "锦江酒店2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '锦江酒店' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,股票简称,股票代码,年份,合同资产\n\n    【问题】股票简称为锦江酒店的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "锦江酒店2019年的法定代表人是俞敏亮 先生，2020年的法定代表人是俞敏亮，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "北巴传媒2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '北巴传媒' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,股票简称,法定代表人,合同资产,年份,股票代码\n\n    【问题】股票简称为北巴传媒的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "北巴传媒2020年的法定代表人是王春杰，2021年的法定代表人是阎广兴，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "双良节能2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '双良节能' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,公司名称,股票代码,年份,股票简称\n\n    【问题】股票简称为双良节能的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "双良节能2020年的法定代表人是缪文彬，2021年的法定代表人是刘正宇，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "振华重工2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '振华重工' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,年份,股票代码,合同资产,股票简称,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为振华重工的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "振华重工2020年的法定代表人是刘成云，2021年的法定代表人是刘成云，所以答案是相同"}
{"question": "提供安徽皖通高速公路股份有限公司2021年法定代表人的信息。", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年') and 公司名称 in ('安徽皖通高速公路股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 利息收入,公司名称,利息支出,股票代码,利息费用,股票简称,年份,法定代表人\n\n    【问题】提供公司名称为安徽皖通高速公路股份有限公司的公司2021年法定代表人的信息。\n    【SQL】", "answer": "安徽皖通高速公路股份有限公司2021年法定代表人是项小龙。"}
{"question": "从2019年到2021年，康龙化成北京新药技术股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '康龙化成北京新药技术股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,法定代表人,合同资产,公司名称,股票简称,股票代码\n\n    【问题】从2019年到2021年，公司名称为康龙化成北京新药技术股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "康龙化成北京新药技术股份有限公司2019年的法定代表人是Boliang Lou，2020年的法定代表人是Boliang Lou，2021年的法定代表人是Boliang Lou，所以答案是相同"}
{"question": "开滦股份2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '开滦股份' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,年份,股票简称,法定代表人,合同资产,公司名称\n\n    【问题】股票简称为开滦股份的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "开滦股份2019年的法定代表人是苏科舜，2020年的法定代表人是刘宝珠，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年广州发展集团股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '广州发展集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,法定代表人,股票简称,合同资产,年份,公司名称\n\n    【问题】2020年公司名称为广州发展集团股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "广州发展集团股份有限公司2019年的法定代表人是伍竹林，2020年的法定代表人是伍竹林，所以答案是相同"}
{"question": "2020年旋极信息的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '旋极信息' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,法定代表人,年份,合同资产,公司名称,股票简称\n\n    【问题】2020年股票简称为旋极信息的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "旋极信息2019年的法定代表人是陈江涛，2020年的法定代表人是陈为群，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "河南中孚实业股份有限公司在2019年的时候法定代表人是什么？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2019年') and 公司名称 in ('河南中孚实业股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,年份,股票简称,法定代表人,股票代码\n\n    【问题】公司名称为河南中孚实业股份有限公司的公司在2019年的时候法定代表人是什么？\n    【SQL】", "answer": "河南中孚实业股份有限公司在2019年的时候法定代表人崔红松。"}
{"question": "2021年亚普股份的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '亚普股份' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,年份,法定代表人,合同资产,股票简称\n\n    【问题】2021年股票简称为亚普股份的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "亚普股份2020年的法定代表人是郝建，2021年的法定代表人是姜林，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年连云港的法定代表人与前年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '连云港' and 年份 in ('2020年', '2019年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,合同资产,法定代表人,股票代码,股票简称,公司名称\n\n    【问题】2021年股票简称为连云港的公司的法定代表人与前年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "2021年连云港的法定代表人与前年相同，法定代表人为李春宏。"}
{"question": "日照港股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '日照港股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,公司名称,合同资产,股票代码,股票简称,法定代表人\n\n    【问题】公司名称为日照港股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "日照港股份有限公司2019年的法定代表人是王建波，2020年的法定代表人是牟伟，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "江淮汽车2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '江淮汽车' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,法定代表人,年份,公司名称,股票简称\n\n    【问题】股票简称为江淮汽车的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "江淮汽车2019年的法定代表人是安进，2020年的法定代表人是安进，所以答案是相同"}
{"question": "美凯龙2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '美凯龙' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,合同资产,股票代码,股票简称,年份\n\n    【问题】股票简称为美凯龙的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "美凯龙2019年的法定代表人是车建兴，2020年的法定代表人是车建兴，所以答案是相同"}
{"question": "当升科技2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '当升科技' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,股票简称,年份,股票代码,法定代表人,合同资产\n\n    【问题】股票简称为当升科技的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "当升科技2019年的法定代表人是李建忠，2020年的法定代表人是陈彦彬，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "北京城建投资发展股份有限公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '北京城建投资发展股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,合同资产,法定代表人,股票代码,公司名称,年份\n\n    【问题】公司名称为北京城建投资发展股份有限公司的公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "北京城建投资发展股份有限公司2020年的法定代表人是陈代华，2021年的法定代表人是陈代华，所以答案是相同"}
{"question": "皖通高速2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '皖通高速' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,公司名称,股票代码,年份,股票简称,合同资产\n\n    【问题】股票简称为皖通高速的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "皖通高速2019年的法定代表人是项小龙，2021年的法定代表人是项小龙，所以答案是相同"}
{"question": "开开实业2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '开开实业' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,年份,公司名称,法定代表人,合同资产\n\n    【问题】股票简称为开开实业的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "开开实业2019年的法定代表人是庄虔赟，2021年的法定代表人是庄虔贇，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年海油发展的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '海油发展' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,年份,合同资产,股票简称,股票代码\n\n    【问题】2020年股票简称为海油发展的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "海油发展2019年的法定代表人是李新仲，2020年的法定代表人是朱磊，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年京投发展的法定代表人与前两年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '京投发展' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,年份,股票简称,股票代码,公司名称\n\n    【问题】2021年股票简称为京投发展的公司的法定代表人与前两年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "京投发展2019年的法定代表人是魏怡，2020年的法定代表人是魏怡，2021年的法定代表人是魏怡，所以答案是相同"}
{"question": "2021年大众公用的法定代表人与前年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '大众公用' and 年份 in ('2020年', '2019年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票简称,股票代码,法定代表人,合同资产,公司名称\n\n    【问题】2021年股票简称为大众公用的公司的法定代表人与前年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "2021年大众公用的法定代表人与前年相同，法定代表人为上海大众公用事业集团股份有限公司。"}
{"question": "佳沃食品2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '佳沃食品' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票简称,合同资产,股票代码,法定代表人,公司名称\n\n    【问题】股票简称为佳沃食品的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "佳沃食品2019年的法定代表人是汤捷，2021年的法定代表人是陈绍鹏，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "北京利德曼生化股份有限公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年', '2019年') and 公司名称 in ('北京利德曼生化股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,股票简称,合同资产,法定代表人,年份\n\n    【问题】公司名称为北京利德曼生化股份有限公司的公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "北京利德曼生化股份有限公司2019年的法定代表人是林霖，2021年的法定代表人是王凯翔，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年葛洲坝的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '葛洲坝' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,年份,股票代码,合同资产,法定代表人,股票简称\n\n    【问题】2020年股票简称为葛洲坝的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "葛洲坝2019年的法定代表人是陈晓华，2020年的法定代表人是陈晓华，所以答案是相同"}
{"question": "南京寒锐钴业股份有限公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年', '2019年') and 公司名称 in ('南京寒锐钴业股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,年份,公司名称,合同资产,法定代表人,股票简称\n\n    【问题】公司名称为南京寒锐钴业股份有限公司的公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "南京寒锐钴业股份有限公司2019年的法定代表人是梁建坤，2021年的法定代表人是梁杰，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年锦旅股份的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '锦旅股份' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,合同资产,股票简称,法定代表人,年份\n\n    【问题】2021年股票简称为锦旅股份的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "锦旅股份2020年的法定代表人是张晓强，2021年的法定代表人是周维，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年江苏飞力达国际物流股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '江苏飞力达国际物流股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票简称,公司名称,合同资产,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】2020年公司名称为江苏飞力达国际物流股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "江苏飞力达国际物流股份有限公司2019年的法定代表人是沈黎明，2020年的法定代表人是姚勤，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年上海城投控股股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '上海城投控股股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,年份,股票简称,股票代码,公司名称\n\n    【问题】2021年公司名称为上海城投控股股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "上海城投控股股份有限公司2019年的法定代表人是戴光铭，2021年的法定代表人是陈晓波，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "新华文轩出版传媒股份有限公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '新华文轩出版传媒股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票代码,股票简称,合同资产,年份,公司名称\n\n    【问题】公司名称为新华文轩出版传媒股份有限公司的公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "新华文轩出版传媒股份有限公司2020年的法定代表人是，2021年的法定代表人是罗勇，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年首创环保的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '首创环保' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,公司名称,法定代表人,年份,股票代码,合同资产\n\n    【问题】2020年股票简称为首创环保的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "首创环保2019年的法定代表人是刘永政，2020年的法定代表人是刘永政，所以答案是相同"}
{"question": "上海家化2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '上海家化' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,股票简称,年份,股票代码,法定代表人,合同资产\n\n    【问题】股票简称为上海家化的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "上海家化2019年的法定代表人是张东方，2021年的法定代表人是潘秋生，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "从2020年到2021年，宁夏建材集团股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '宁夏建材集团股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,法定代表人,合同资产,年份,股票简称\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为宁夏建材集团股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "宁夏建材集团股份有限公司2020年的法定代表人是尹自波，2021年的法定代表人是王玉林，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "中节能国祯环保科技股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中节能国祯环保科技股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,年份,股票简称,股票代码,法定代表人,公司名称\n\n    【问题】公司名称为中节能国祯环保科技股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "中节能国祯环保科技股份有限公司2019年的法定代表人是李松珊，2020年的法定代表人是王堤，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年浙江长城电工科技股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '浙江长城电工科技股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,年份,股票简称,公司名称,股票代码\n\n    【问题】2020年公司名称为浙江长城电工科技股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "浙江长城电工科技股份有限公司2019年的法定代表人是顾林祥，2020年的法定代表人是顾正韡，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "浙江龙盛2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '浙江龙盛' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,合同资产,公司名称,股票简称,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为浙江龙盛的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "浙江龙盛2020年的法定代表人是阮伟祥，2021年的法定代表人是阮伟祥，所以答案是相同"}
{"question": "雪浪环境2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '雪浪环境' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,年份,合同资产,股票简称,公司名称,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为雪浪环境的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "雪浪环境2019年的法定代表人是杨建平，2020年的法定代表人是胡建民，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2019-2021年中新苏州工业园区开发集团股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中新苏州工业园区开发集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,公司名称,法定代表人,年份,股票简称\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为中新苏州工业园区开发集团股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "中新苏州工业园区开发集团股份有限公司2019年的法定代表人是赵志松，2020年的法定代表人是赵志松，2021年的法定代表人是赵志松，所以答案是相同"}
{"question": "2021年天津港股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '天津港股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,股票简称,公司名称,年份,法定代表人\n\n    【问题】2021年公司名称为天津港股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "天津港股份有限公司2019年的法定代表人是焦广军，2021年的法定代表人是焦广军，所以答案是相同"}
{"question": "从2019年到2020年，汉马科技集团股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '汉马科技集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票简称,年份,股票代码,合同资产,公司名称\n\n    【问题】从2019年到2020年，公司名称为汉马科技集团股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "汉马科技集团股份有限公司2019年的法定代表人是刘汉如，2020年的法定代表人是周建群，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年黑牡丹集团股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '黑牡丹集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,公司名称,股票简称,股票代码,年份\n\n    【问题】2020年公司名称为黑牡丹集团股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "黑牡丹集团股份有限公司2019年的法定代表人是戈亚芳，2020年的法定代表人是戈亚芳，所以答案是相同"}
{"question": "浦东金桥2019-2021年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '浦东金桥' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,合同资产,股票简称,法定代表人,年份\n\n    【问题】股票简称为浦东金桥的公司2019-2021年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "浦东金桥2019年的法定代表人是王颖，2020年的法定代表人是王颖，2021年的法定代表人是王颖，所以答案是相同"}
{"question": "从2020年到2021年，重庆莱美药业股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '重庆莱美药业股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,公司名称,股票代码,年份,合同资产,法定代表人\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为重庆莱美药业股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "重庆莱美药业股份有限公司2020年的法定代表人是彭伟民，2021年的法定代表人是梁建生，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年青岛汇金通电力设备股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2020年', '2019年') and 公司名称 in ('青岛汇金通电力设备股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,年份,合同资产,法定代表人,公司名称,股票简称\n\n    【问题】2020年公司名称为青岛汇金通电力设备股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "青岛汇金通电力设备股份有限公司2019年的法定代表人是董萍，2020年的法定代表人是刘锋，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "从2019年到2020年，上海张江高科技园区开发股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '上海张江高科技园区开发股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票简称,合同资产,公司名称,年份,股票代码\n\n    【问题】从2019年到2020年，公司名称为上海张江高科技园区开发股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "上海张江高科技园区开发股份有限公司2019年的法定代表人是刘樱，2020年的法定代表人是刘樱，所以答案是相同"}
{"question": "从2019年到2020年，上海浦东建设股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '上海浦东建设股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,公司名称,法定代表人,年份,合同资产,股票代码\n\n    【问题】从2019年到2020年，公司名称为上海浦东建设股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "上海浦东建设股份有限公司2019年的法定代表人是许广惠，2020年的法定代表人是杨明，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "安徽建工2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '安徽建工' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,股票简称,年份,股票代码,公司名称,合同资产\n\n    【问题】股票简称为安徽建工的公司2019-2020年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "安徽建工2019年的法定代表人是王厚良，2020年的法定代表人是王厚良。，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年天津渤海化学股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '天津渤海化学股份有限公司' and 年份 in ('2021年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,法定代表人,股票代码,公司名称,年份,合同资产\n\n    【问题】2021年公司名称为天津渤海化学股份有限公司的公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "天津渤海化学股份有限公司2020年的法定代表人是周忾，2021年的法定代表人是郭子敬，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年上海环境的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '上海环境' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,公司名称,法定代表人,年份,股票代码,合同资产\n\n    【问题】2020年股票简称为上海环境的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "上海环境2019年的法定代表人是颜晓斐，2020年的法定代表人是王瑟澜，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年华远地产股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '华远地产股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,合同资产,年份,股票代码,股票简称\n\n    【问题】2020年公司名称为华远地产股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "华远地产股份有限公司2019年的法定代表人是杜凤超，2020年的法定代表人是王乐斌，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "从2019年到2020年，五矿发展股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '五矿发展股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,合同资产,年份,公司名称,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】从2019年到2020年，公司名称为五矿发展股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "五矿发展股份有限公司2019年的法定代表人是刘青春，2020年的法定代表人是朱海涛，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "万华化学集团股份有限公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '万华化学集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,年份,法定代表人,股票简称,合同资产,股票代码\n\n    【问题】公司名称为万华化学集团股份有限公司的公司2021年的法定代表人与2019年的法定代表人相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "万华化学集团股份有限公司2019年的法定代表人是廖增太，2021年的法定代表人是廖增太，所以答案是相同"}
{"question": "从2020年到2021年，中国巨石股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中国巨石股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,股票代码,合同资产,公司名称,年份,法定代表人\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为中国巨石股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中国巨石股份有限公司2020年的法定代表人是曹江林，2021年的法定代表人是常张利，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "广州港2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '广州港' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,法定代表人,合同资产,股票简称,年份,公司名称\n\n    【问题】股票简称为广州港的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "广州港2020年的法定代表人是李益波，2021年的法定代表人是李益波，所以答案是相同"}
{"question": "银座集团股份有限公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '银座集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,法定代表人,合同资产,年份,股票简称,公司名称\n\n    【问题】公司名称为银座集团股份有限公司的公司2020年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "银座集团股份有限公司2019年的法定代表人是侯功海，2020年的法定代表人是布廷现，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "中材节能2019-2021年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '中材节能' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,合同资产,年份,公司名称,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为中材节能的公司2019-2021年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "中材节能2019年的法定代表人是张奇，2020年的法定代表人是马明亮，2021年的法定代表人是孟庆林，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "天地源2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '天地源' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,股票简称,法定代表人,公司名称,年份,股票代码\n\n    【问题】股票简称为天地源的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "天地源2019年的法定代表人是袁旺家，2021年的法定代表人是袁旺家，所以答案是相同"}
{"question": "2020年青岛港的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '青岛港' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,股票代码,股票简称,公司名称,年份\n\n    【问题】2020年股票简称为青岛港的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "青岛港2019年的法定代表人是李奉利，2020年的法定代表人是贾福宁，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "玉禾田2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '玉禾田' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,公司名称,法定代表人,股票简称,股票代码,合同资产\n\n    【问题】股票简称为玉禾田的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "玉禾田2020年的法定代表人是周平，2021年的法定代表人是鲍江勇，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年保变电气的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '保变电气' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,公司名称,股票简称,股票代码,合同资产,年份\n\n    【问题】2021年股票简称为保变电气的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "保变电气2020年的法定代表人是文洪，2021年的法定代表人是刘淑娟，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年中华企业的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '中华企业' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,法定代表人,股票简称,股票代码,公司名称,合同资产\n\n    【问题】2021年股票简称为中华企业的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中华企业2020年的法定代表人是朱嘉骏，2021年的法定代表人是李钟，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年光威复材的法定代表人与前年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '光威复材' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,年份,股票代码,股票简称,公司名称\n\n    【问题】2021年股票简称为光威复材的公司的法定代表人与前年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "2021年光威复材的法定代表人与前年相同，威海光威复合材料股份有限公司的法定代表人为陈亮。"}
{"question": "2021年航发科技的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '航发科技' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,法定代表人,合同资产,年份,股票简称,公司名称\n\n    【问题】2021年股票简称为航发科技的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "航发科技2020年的法定代表人是杨育武，2021年的法定代表人是丛春义，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年厦门象屿的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '厦门象屿' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,合同资产,法定代表人,公司名称,年份,股票简称\n\n    【问题】2020年股票简称为厦门象屿的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "厦门象屿2019年的法定代表人是张水利，2020年的法定代表人是张水利，所以答案是相同"}
{"question": "华灿光电2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '华灿光电' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,年份,公司名称,股票代码,股票简称\n\n    【问题】股票简称为华灿光电的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "华灿光电2020年的法定代表人是俞信华，2021年的法定代表人是郭瑾，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年钢研纳克的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '钢研纳克' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,法定代表人,股票简称,股票代码,公司名称,年份\n\n    【问题】2020年股票简称为钢研纳克的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "钢研纳克2019年的法定代表人是高宏斌，2020年的法定代表人是李波，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年上海韦尔半导体股份有限公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '上海韦尔半导体股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,法定代表人,年份,公司名称,合同资产\n\n    【问题】2020年公司名称为上海韦尔半导体股份有限公司的公司法定代表人与2019年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "上海韦尔半导体股份有限公司2019年的法定代表人是马剑秋，2020年的法定代表人是王崧，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年山东玻纤的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '山东玻纤' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 法定代表人,合同资产,年份,股票简称,公司名称,股票代码\n\n    【问题】2021年股票简称为山东玻纤的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "山东玻纤2020年的法定代表人是牛爱君，2021年的法定代表人是高贵恒，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年时代新材的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '时代新材' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,年份,合同资产,法定代表人,公司名称,股票代码\n\n    【问题】2021年股票简称为时代新材的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "时代新材2020年的法定代表人是杨军，2021年的法定代表人是彭华文，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "茂业商业股份有限公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '茂业商业股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,法定代表人,股票代码,公司名称,合同资产,股票简称\n\n    【问题】公司名称为茂业商业股份有限公司的公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "茂业商业股份有限公司2020年的法定代表人是高宏彪，2021年的法定代表人是高宏彪，所以答案是相同"}
{"question": "2021年香农芯创科技股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '香农芯创科技股份有限公司' and 年份 in ('2021年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,年份,股票代码,法定代表人,公司名称,股票简称\n\n    【问题】2021年公司名称为香农芯创科技股份有限公司的公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "香农芯创科技股份有限公司2020年的法定代表人是徐伟，2021年的法定代表人是李小红，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2021年新疆天富能源股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '新疆天富能源股份有限公司' and 年份 in ('2021年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,年份,股票简称,法定代表人,股票代码,公司名称\n\n    【问题】2021年公司名称为新疆天富能源股份有限公司的公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "新疆天富能源股份有限公司2020年的法定代表人是刘伟，2021年的法定代表人是刘伟 注，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2019-2021年中铁装配式建筑股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中铁装配式建筑股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,公司名称,法定代表人,年份,合同资产\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为中铁装配式建筑股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "中铁装配式建筑股份有限公司2019年的法定代表人是孙志强，2020年的法定代表人是孙宝良，2021年的法定代表人是安振山，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "对比2019年，2021年，中远海运发展股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2019年', '2021年') and 公司名称 in ('中远海运发展股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,法定代表人,公司名称,合同资产,股票代码,年份\n\n    【问题】对比2019年，2021年，公司名称为中远海运发展股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中远海运发展股份有限公司2019年的法定代表人是王大雄，2021年的法定代表人是王大雄，所以答案是相同"}
{"question": "从2019年到2021年，新城控股集团股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '新城控股集团股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,股票代码,年份,股票简称,法定代表人,公司名称\n\n    【问题】从2019年到2021年，公司名称为新城控股集团股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "新城控股集团股份有限公司2019年的法定代表人是王晓松，2020年的法定代表人是王晓松，2021年的法定代表人是王晓松，所以答案是相同"}
{"question": "2020年中国软件的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '中国软件' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票简称,法定代表人,合同资产,年份,公司名称,股票代码\n\n    【问题】2020年股票简称为中国软件的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中国软件2019年的法定代表人是谌志华，2020年的法定代表人是陈锡明，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "渤海轮渡2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2020年', '2021年') and 股票简称 in ('渤海轮渡')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 合同资产,公司名称,年份,股票代码,股票简称,法定代表人\n\n    【问题】股票简称为渤海轮渡的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "渤海轮渡2020年的法定代表人是孙厚昌，2021年的法定代表人是于新建，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "请提供2019年宁波继峰汽车零部件股份有限公司法定代表人的详细数据。", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2019年') and 公司名称 in ('宁波继峰汽车零部件股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 应收票据,股票代码,公司名称,年份,法定代表人,股票简称\n\n    【问题】请提供2019年公司名称为宁波继峰汽车零部件股份有限公司的公司法定代表人的详细数据。\n    【SQL】", "answer": "2019年宁波继峰汽车零部件股份有限公司法定代表人是王义平。"}
{"question": "请告诉我中新苏州工业园区开发集团股份有限公司2021年的法定代表人的具体情况", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年') and 公司名称 in ('中新苏州工业园区开发集团股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,法定代表人,股票代码,股票简称,年份\n\n    【问题】请告诉我公司名称为中新苏州工业园区开发集团股份有限公司的公司2021年的法定代表人的具体情况\n    【SQL】", "answer": "新中苏州工业园区开发集团股份有限公司2021年的法定代表人是赵志松。"}
{"question": "请提供2021年康龙化成北京新药技术股份有限公司法定代表人的详细数据。", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年') and 公司名称 in ('康龙化成北京新药技术股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 应收票据,年份,法定代表人,股票简称,股票代码,公司名称\n\n    【问题】请提供2021年公司名称为康龙化成北京新药技术股份有限公司的公司法定代表人的详细数据。\n    【SQL】", "answer": "2021年康龙化成北京新药技术股份有限公司法定代表人是Boliang Lou。"}
{"question": "上海建工2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '上海建工' and 年份 in ('2019年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,公司名称,法定代表人,股票代码,股票简称,合同资产\n\n    【问题】股票简称为上海建工的公司2019、2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "上海建工2019年的法定代表人是徐征，2021年的法定代表人是徐征，所以答案是相同"}
{"question": "哈空调2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '哈空调' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,合同资产,法定代表人,股票代码,公司名称,股票简称\n\n    【问题】股票简称为哈空调的公司2020-2021年这两年的法定代表人是否都相同？\n    【SQL】", "answer": "哈空调2020年的法定代表人是刘铭山，2021年的法定代表人是田大鹏，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2020年中远海控的法定代表人与上一年是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 股票简称 = '中远海控' and 年份 in ('2019年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票简称,法定代表人,股票代码,合同资产,公司名称\n\n    【问题】2020年股票简称为中远海控的公司的法定代表人与上一年是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中远海控2019年的法定代表人是许立荣，2020年的法定代表人是许立荣，所以答案是相同"}
{"question": "2021年上海第一医药股份有限公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '上海第一医药股份有限公司' and 年份 in ('2021年', '2020年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,年份,法定代表人,公司名称,合同资产\n\n    【问题】2021年公司名称为上海第一医药股份有限公司的公司法定代表人与2020年相比是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "上海第一医药股份有限公司2020年的法定代表人是徐子瑛，2021年的法定代表人是孙伟，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "海天水务集团股份公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '海天水务集团股份公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 年份,股票简称,合同资产,公司名称,股票代码,法定代表人\n\n    【问题】公司名称为海天水务集团股份公司的公司2021年的法定代表人与上年相比相同吗？\n    【SQL】", "answer": "海天水务集团股份公司2020年的法定代表人是费功全，2021年的法定代表人是费俊杰，所以答案是不相同, 不同。"}
{"question": "2019-2021年宁波继峰汽车零部件股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年') and 公司名称 in ('宁波继峰汽车零部件股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,合同资产,法定代表人,年份,股票简称\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为宁波继峰汽车零部件股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "宁波继峰汽车零部件股份有限公司2019年的法定代表人是王义平，2020年的法定代表人是王义平，2021年的法定代表人是王义平，所以答案是相同"}
{"question": "2019-2021年唐山三友化工股份有限公司法定代表人是否都是相同的？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '唐山三友化工股份有限公司' and 年份 in ('2019年', '2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 公司名称,股票代码,合同资产,法定代表人,年份,股票简称\n\n    【问题】2019-2021年公司名称为唐山三友化工股份有限公司的公司法定代表人是否都是相同的？\n    【SQL】", "answer": "唐山三友化工股份有限公司2019年的法定代表人是王春生，2020年的法定代表人是王春生，2021年的法定代表人是王春生，所以答案是相同"}
{"question": "沈阳金山能源股份有限公司2021年的法定代表人为？", "type": "type1", "sql": "select 法定代表人 from big where 年份 in ('2021年') and 公司名称 in ('沈阳金山能源股份有限公司')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,公司名称,股票简称,年份,法定代表人\n\n    【问题】公司名称为沈阳金山能源股份有限公司的公司2021年的法定代表人为？\n    【SQL】", "answer": "沈阳金山能源股份有限公司2021年的法定代表人为李延群。"}
{"question": "从2020年到2021年，中远海运特种运输股份有限公司的法定代表人是否相同？", "type": "type1", "sql": "select 年份, 法定代表人 from big where 公司名称 = '中远海运特种运输股份有限公司' and 年份 in ('2020年', '2021年')", "prompt": "\n    你的任务是将问题转化为SQL。\n    1. SQL语句查询的表名为: big\n    2. 涉及到的列名有: 股票代码,股票简称,年份,法定代表人,公司名称,合同资产\n\n    【问题】从2020年到2021年，公司名称为中远海运特种运输股份有限公司的公司的法定代表人是否相同？\n    【SQL】", "answer": "中远海运特种运输股份有限公司2020年的法定代表人是陈威，2021年的法定代表人是陈威，所以答案是相同"}
